愛回家啤啤係咪轉咗狗

個樣好似唔同咗

偷名先

垃圾！

is ar

偷乳豬名

話比吉吉知你怡我

屌 恰-.-

唔好呀 我留下月改

嬲9

啤啤其實一個月前已經死左
利申：啤啤個fd

吓 點解死

群姐話比我知 detail唔係咁清楚

你唔信？

我都覺唔同左

啲毛鬆咗又淺色咗
大隻咗個樣又唔同咗

同埋唔識嗚嗚叫

啤啤去咗邊
早前同nikika嗰集好似仲係舊啤啤

你 乜春？

肩肩邊個蝦你？

廢青安喂左朱古力比佢食
死左